有無巴絲考慮過係屋企添置手搖/腳踏發電機？

有無牌子推薦？
Sony 有隻 CP-A2LAKS 不過好似停左產